夠竟伊達政宗係匹馬裝死氣喉係咩心態？

次次睇到呢幕都忍唔住笑

飛仔心態

咁佢騎馬時繞手個pose，又係咩心態

大叫let's party又係咩心態

佢對戰爭有種著迷，如同斯巴達與條頓人一樣視戰爭如藝術與遊戲，如同參加派對一樣。

型囉

Btw 佢首op都幾好聽下 好rock

究竟

隻英肥唔起既話好撚廢
肥得起又唔係超勁